繼沙田凱悅有人擺酒, 第二間凱悅來緊星期六都好似有喎

唔方便係到講, 自己Search

ching
唔講點知

香港有幾多間hyatt 丫😉

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

我手上得小小資料
1. Tixxany Li & Alxx Ku
2. Emxxy Wong & Kxxg Hau
唔知邊pair 🙊

快啲推！

Push

push

好大獲
班管理層捉左三十幾人充當保安